堅．年青人應該反醒點解$259.40冇訓身7QQ

$259.40 買7QQ根本係冇得輸
700已到最低點 年青人應該借錢訓身all in 重倉700
呢次冇得輸

ADR $257.2

唔緊要 唔代表香港
最多星期日開個新post

推

訓身$259 牛

想問電競喺未來前景咁好，雷蛇瞓身o唔ok

有創意

孖展

普普通通 我都係咁易加按咗層樓落去就算

紙紮架?

同意

我270都買呀！

270熊

all ined tjx

咁你自己all咪得洛
做咩咁益人

賺夠了 想益下人
好人難做

唔啦 你繼續賺 唔好益人啦

佢 tech 啲線行成咁，點做？
雖然依個價真係唔貴。

利申：連登仔最睇唔起嘅價值投資狗